覺不覺籃球無人守龍好ON9

你老味練到超遠距離射入咪得
足球你幾遠射幾靚有龍都會救到 耐吾耐先有羅馬對疤費奧倫斯半場射入

籃球中鋒 夠高咪守到

你籃底都射唔入啦死傻閪
玩具你都玩唔起呀

可以block shot㗎喎
其實兩種運動好唔同，好難去比較
But足球當然好睇好多

猩猩遊戲係弱智D

咪25

我吾打

和你也許不會再重奪
踢到柏度累了 跑也跑不動
從前隊長費奧倫斯 寧願放棄不要
談論連場大戰你遠射笠死巴塞 不得了

從來未食屎 晴晴

一向都係反你隻大傻西何來25呀
醒啦喂

晴晴不嬲唔食。

籃球規則係唔可以用手擋框

駁唔到

覺不覺籃球無越位好on9

算啦，垃圾運動嚟

籃球5個人都可以守龍
你唔識仲話人ON9

依樣珍 成班猩猩冇王管咁

我是其是 非其非
咪屈我係盲反

上年火箭全隊冇中鋒。

你老頂都係講返羅馬算啦咪獻醜

想當年冇goaltend 就係太屈 下下比人block 跟住取消左